Projeto didático de processamento de imagensem Matlab que usa morfologia matemática para separar regiões são textos e figuras além de contar o número de palavras e do texto. A ideia era usar poucas funções prontas para entender o conceito